城大最新民主牆

好似係重新裝修, 舊牆拆曬, 啱啱裝嗰啲新牆上去

維修啫，，維修完好過以前

good 反映現實

好有藝術感喎 完全表達到香港發生咩事